粉嶺犯國安法男子胡椒彈槍款式與警方相近

警方說，相信批武器是在外國網上平台購買，透過集運入境本港，相信有少部分已流出市面；其中搜獲的胡椒彈槍，警方說款式比較少見，與警方所用的相近，會透過軍械鑑證作更詳細調查。

道具組點做野架

劇本撚出現了

透過集運入境本港

即係海關把關不力，要問責喎

海關洗唔洗回應

所謂胡椒槍咪即係氣槍/漆彈槍
除咗支伸縮棍，其他嘢根本就合法擁有

Defensive 既武器都唔比市民有
政府咁撚驚 垃圾

警察嗰支都係進口外國咋嘛

美國係唔係已經禁止左賣比香港POPO